【9月15日預購】台列iP 8首輪地區 傳256GB賣$9,380

蘋果公司將於9月12日舉辦發佈會，預計將會正式對外公佈iPhone 8訊息，有媒體報道蘋果昨日已與台灣5大電訊商舉行會議，並通知台灣將會列入第一波上市名單，並且15日起與蘋果官網同步開放預購。不過，電信商則回應指，還沒接獲正式通知，無法對此證實，但側面了解此消息真確度頗高。

對於外界估計iPhone新機上市時間為本月22日，電訊商也同樣表示未接獲通知，要等美國舉辦發表會後，才會比較明朗。由於過去蘋果也時常改變出售日期，因此確切時間，仍要等待蘋果正式公佈詳情。
根據《工商時報》報道，外傳12日將發表的新機包括iPhone 8、iPhone 7s/7s Plus等，共32、128、256GB三個記憶體容量；外傳iPhone 8售價分別為999美元（約7,816港元）、1,099美元（約8,600港元）、及1,199美元（約9,380港元）。不過對此定價，電訊商也表示暫未能對該規格作出證實

到時發佈日咪知幾錢囉
都唔明事前估黎有咩用

預炒價

貴到咁